SMT續約

本身用緊家庭plan
而家想將其中一個號碼分拆出來
請報價